點解d狗見到其他狗咁鍾意吠？

如題

打招呼

通常啲細狗先會
玩具貴婦，芝娃娃果啲
嘈死
好似話係知自己弱
所以用吠聲嚇其他狗

中國人韓國人都係咁，有咩事叫咗先

點解啲狗公咁鐘意周圍食女？

駁唔到

其實有冇實驗係唔拉住隻狗睇下佢會點
次次係街見D細狗懶係野咁一直吠D大狗

我一路都以為係細狗眼睇到大狗
以為自己係咁大隻
大狗就相反 以為自己好細隻
所以見親都係細狗吠

利伸：鳩up

人見到人都會say hi 佢哋傾吓計啫

試下比你一日24個鐘都淨係喺間屋入面，淨係得個波玩，日日食同一種狗糧，出街屙尿個下先有得落街行陣，你見到舊石都吠啊

因為人唔笑

屌你直頭係講緊呢度啲「波台狗」

細狗個膽細 怕咪叫。
大狗見到細狗咁未驚過

係咪威尼斯人???

你講嫁我冇講

唔吠唔通喵一聲咩

可能我係牙蘇狗

別醬子

點解貓見到貓唔會發癲？

狗唔係聞屎忽咩

可能離得遠 吠幾聲叫住對方先再行過去慢慢聞

傾計